【深圳馬拉松爆走捷徑集體作弊 違規選手多達258人】

近日中國舉行的馬拉松，賽後都成為談論熱話，繼早前蘇州馬拉松發生強遞五星旗事件之後，剛過去的星期日（11月25日）上演的深圳南山半馬拉松，就出現集體走捷徑鬧劇。

賽事官方微博表示，在2018深圳南山半馬拉松比賽中，根據計時數據、賽會錄像、現場照片等材料證明，總違規選手人數多達258人，其中偽造號碼布有18人，替跑3人，其他違規行為選手人數236人，其中穿越綠化帶走捷徑人數有46人。

賽事組委會決定，將會處分違規選手，並將違規名單及處理結果上報到中國田徑協會，罰則包括：1.偽造號碼布及替跑選手永久禁止參加深圳南山半馬拉松；2.其他違規行為選手（包含穿越綠化帶名單）兩年內禁止參加深圳南山半馬拉松。

好快破世界紀綠

又話有社會信用系統？

跑馬拉松比賽就係為左佢幫你封好路有補給
等你可以舒舒服服跑足全程
班大陸人真係唔撚識架喎

點解去到中國所有野都要被破解？

不意外

唔想跑就算9數啦

現實小小啦
馬拉松嘅目的就係為左塊砂紙/獎牌
可以攞黎打卡

This is China.jpg

究竟係條路設計得衰 令人容易走捷徑
定d人格衰到想走捷徑

唔想跑點解要參加 cls

明明係指示衰 令人以為short cut唔係short cut
要老屈參賽者做乜

蚹蛤蟈蜻

你自己上網睇返片先講

又係美國

破世界紀錄未？同一件事最多人作弊？

蟈情日常

下次搞 應該所有人係運動場跑圈算數
係100，200，300，400m 個到set 腳踏 計圈數

最好笑係大大包拎補給品

仲要拎住跑

有冇圖 / 片？

無坐車去終點，算係有進步

直接搭車呀嘛

支那真係乜撚都係假, 連馬拉松都會有幾百人造假